開車未呀西鐵

屌你老母臭閪

喺荃西畀人趕咗落車

係元朗站停左

屌

係錦上路俾人趕

做乜鳩

行唔行得出句聲， 臭閪

係美孚 中招

同車

一樣，向屯門方向。
下個站轉巴士走人了

屌佢老母

係元朗站講咗句屌老母之後已經即刻落車轉輕鐵

停左係元朗

好彩係旺角東見到呢個post，落車轉巴士先

開了開了屌你老母

有冇手足係荃灣西被人趕左落車

一講完即刻要趕落車

屌 又咩事

我係錦上路 屌

點解地鐵app冇通知

想問有無巴士可以去元朗

有冇人知荃灣西點番元朗

咩事

朗屏幕門故障

開啦開啦

應該有動物係路軌？係咁行下停下

元朗終於開車屌你老母

慢駛係咩玩法

岩岩想落車。點知又郁返

行喇 錦上路

重新出發

咩事呀

西鐵嘛，係咁上下西

係元朗上車終於

屌你老母 無位啊

好返未

巴打 同你一樣 你上到車？

West rail算係咁

算好少壞架啦

屌 下一班車不載客 我趕時間啊

到朗屏

你就好啦

閪鐵

朗屏訊號故障

下一班往屯門列車不載客列車

屌 今朝巴士塞完到夜晚西鐵塞 係咪咁撚黑仔啊

聽到好心痛

壞訊號

屌你老母趕時間先出事
今次引搞乜撚野事呀仆街

朗屏停咗差唔多十分鐘

屌你老母 俾位我上車啊 屌

服務嚴重受阻

2017年啦 仲搭西鐵

好在早走左
你地慢慢等

好彩轉西鐵前見到呢個post
即刻係旺角東落車轉巴士

係朗屏 架車一到就訊號故障
Btw而家已到屯門

我地西鐵七卡車假假地都係日本車

終於番到元朗 最多逼輕鐵番屯門
如果荃灣西叫我落車真係大獲

頭先仲要唔逼 好舒適

點撚解 無啦啦要我落車啊 明明架車無壞 其他車到綿上路個時 又無位俾我上 狗鐵我屌你老母

好彩今日外出未番去住

其實可以唔落

利申：無塞過返到屋企

溫馨提示
今次都係唔計數
繼續99.999%準時

上車啦喂

係呢個post睇到香港人獵幾咁無用，幾咁無骨氣，幾咁逆來順受

不滿，只識係討論區屌哂老母，跟住死死地氣繼續幫襯

疏囉

轉左搭巴士輕輕鬆鬆

好鳩多人
diu

黃大仙轉車算